[極認真]你地想修憲定制憲？

我睇完好多個國家建立嘅過程，包括中共，民國，立陶宛，法國，德國同波蘭

其中一樣不可或缺嘅野係制定新憲法，呢個過程係23條立法前係香港係完全合法，制定新憲需要憲政議會，公投同行憲幾個大步驟

如果你仲想玩一國兩制，修改基本法係屬於修憲，都可能有真普選嘅，不過基本法本身無香港人認可，係憲法上正當性存疑

如果制定新憲，基本上係組一個新政府同俾到警察投誠嘅機會，同時建軍係完全合法

呢個過程要仔細discuss,如果你係想制憲，可以俾，想係一國兩制下修憲改基本法，俾

push